TajweedMate: Kuran Uygulaması

Konuşma tanıma AI yardımıyla Kuran ve Tajweed öğrenin



TajweedMate, kullanıcıların son teknoloji konuşma tanıma yapay zekasını kullanarak Kur'an tilavetinin kuralları olan tecvid'i öğrenmelerine ve uygulamalarına yardımcı olan bir uygulamadır. Telaffuzu ve akıcılığı geliştirmek için görsel-işitsel örnekler ve ezberleme pasajlarının yanı sıra etkileşimli sınavlar sunar. Ayrıca, kullanıcıların Kuran'ın doğru telaffuzunda ustalaşmak için ihtiyaç duydukları tüm araçlara sahip olmalarını sağlamak için Huruf, Uzatma Kuralları (Madd), Ith'har, Ikhfaa, Iqlaab ve Idghaam dersleri içerir.

TajweedMate, kendini işine adamış profesyonellerden oluşan bir ekip tarafından sevgi, sabır ve en son teknolojilerin ve en iyi uygulamaların uygulanmasıyla geliştirilmiştir. Kullanıcılardan gelen geri bildirim ve önerileri memnuniyetle karşılıyoruz ve konuşma tanıma motorumuzun doğruluğunu geliştirmeye yardımcı olacak sağlam örnek bağışları için minnettar olacağız. Konuşma tanıma motoru geliştirme aşamasında ve henüz profesyonel bir eğitimci veya imam düzeyinde olmasa da, uygulama ve kişisel gelişim için hala yararlı bir araçtır.

TajweedMate, tajweed öğrenmek ve uygulamak ve Kur'an okumalarını geliştirmek isteyen Müslümanlar için mükemmel bir arkadaştır. Bugün indirin ve kutsal metnin daha anlamlı ve doğru bir şekilde okunmasına yönelik yolculuğunuza başlayın.

Not: Tajweed İngilizce bir kelime değildir, bu nedenle bazen tajwed, tecvid veya tecwid olarak yazılır; ama biz orijinal Arapça "تجويد" kelimesine en yakın okunuşu tercih ediyoruz.
Terminolojik olarak Kur'an-ı Kerim'i okurken her harfini hakkıyla yerine getirmek demektir.
